林鄭 政府 建制 黑警 你地欠香港一條命

無論何時 我地都會記住你地既罪行

rip

RIP